選民登記一問！！

話說我媽媽換左新嘅身分證，佢今日同我講佢好似冇選民資格但佢係有登記過！！幫佢上網check完真係冇左！！未知係咪換左新身分證搞到冇左資格。所以依家上網print左表格黎填 依家先寄會唔會太遲？？或者有冇咩再快捷啲嘅方法？
謝謝各位🙏

email or site upload
no need to post

介唔介意send條link 我驚填錯form 唔該曬🙏

or you can use mobile phone app.

【港殤】化悲憤為力量！距離新選民登記只剩2日！！！

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！